\tikzset{every node/.style={rectangle}}

\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash}m{7.5cm} >{\centering\arraybackslash}m{3.5cm}}
			\begin{tikzpicture}
				\draw[fill=bittersweet] (0,0) rectangle node {Colorati} (2,0.5);
				\draw[fill=brightlavender] (2,0) rectangle node {Non colorati} (7,0.5);
				\node (startLabel) at (0.8,1) {toDoStart};

				\path [->] (startLabel.east) edge[bend left=20] (2,0.52);
			\end{tikzpicture}&
			\begin{tikzpicture}[scale=0.4]
				\begin{scope}[every node/.style={circle,thick,draw}]
					\node[fill=brightlavender] (3) at (0,0) {3};
					\node[fill=brightlavender] (4) at (0,3) {0};
					\node[fill=brightlavender] (5) at (2.5,4) {1};
					\node[fill=brightlavender] (2) at (2.5,1) {4};
					\node[fill=brightlavender] (6) at (2.5,-3) {5};
					\node[fill=brightlavender] (1) at (5,3) {2};
				\end{scope}

				\path [-] (3) edge (4);
				\path [-] (4) edge (5);
				\path [-] (3) edge (2);
				\path [-] (2) edge (5);
				\path [-] (3) edge (6);
				\path [-] (2) edge (6);
				\path [-] (2) edge (1);
				\path [-] (5) edge (1);
				\path [-] (6) edge (1);
				\path [-] (4) edge[bend right=60] (6);
			\end{tikzpicture}
		\end{tabular}
		\caption{Struttura toDo all'inizio dell'iterazione}
		\label{fig:toDo_initial}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash}m{7.5cm} >{\centering\arraybackslash}m{3.5cm}}
			\begin{tikzpicture}
				\draw[fill=bittersweet] (0,0) rectangle node {Colorati} (2,0.5);
				\draw[fill=brightturquoise] (2,0) rectangle node {Da colorare} (4.5,0.5);
				\draw[fill=brightlavender] (4.5,0) rectangle node {Non colorati} (7,0.5);
				\node (startLabel) at (0.8,1) {toDoStart};

				\path [->] (startLabel.east) edge[bend left=20] (2,0.52);
			\end{tikzpicture}&
			\begin{tikzpicture}[scale=0.4]
				\begin{scope}[every node/.style={circle,thick,draw}]
					\node[fill=brightlavender] (3) at (0,0) {3};
					\node[fill=brightlavender] (4) at (0,3) {0};
					\node[fill=brightturquoise] (5) at (2.5,4) {1};
					\node[fill=brightlavender] (2) at (2.5,1) {4};
					\node[fill=brightturquoise] (6) at (2.5,-3) {5};
					\node[fill=brightlavender] (1) at (5,3) {2};
				\end{scope}

				\path [-] (3) edge (4);
				\path [-] (4) edge (5);
				\path [-] (3) edge (2);
				\path [-] (2) edge (5);
				\path [-] (3) edge (6);
				\path [-] (2) edge (6);
				\path [-] (2) edge (1);
				\path [-] (5) edge (1);
				\path [-] (6) edge (1);
				\path [-] (4) edge[bend right=60] (6);
			\end{tikzpicture}\\
		\end{tabular}
		\caption{Struttura toDo prima di colorare i nodi}
		\label{fig:toDo_middle}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash}m{7.5cm} >{\centering\arraybackslash}m{3.5cm}}
			\begin{tikzpicture}
				\draw[fill=bittersweet] (0,0) rectangle node {Colorati} (4.5,0.5);
				\draw[fill=brightlavender] (4.5,0) rectangle node {Non colorati} (7,0.5);
				\node (startLabel) at (3.3,1) {toDoStart};

				\path [->] (startLabel.east) edge[bend left=20] (4.5,0.52);
			\end{tikzpicture}&
			\begin{tikzpicture}[scale=0.4]
				\begin{scope}[every node/.style={circle,thick,draw}]
					\node[fill=brightlavender] (3) at (0,0) {3};
					\node[fill=brightlavender] (4) at (0,3) {0};
					\node[fill=bittersweet] (5) at (2.5,4) {1};
					\node[fill=brightlavender] (2) at (2.5,1) {4};
					\node[fill=bittersweet] (6) at (2.5,-3) {5};
					\node[fill=brightlavender] (1) at (5,3) {2};
				\end{scope}

				\path [-] (3) edge (4);
				\path [-] (4) edge (5);
				\path [-] (3) edge (2);
				\path [-] (2) edge (5);
				\path [-] (3) edge (6);
				\path [-] (2) edge (6);
				\path [-] (2) edge (1);
				\path [-] (5) edge (1);
				\path [-] (6) edge (1);
				\path [-] (4) edge[bend right=60] (6);
			\end{tikzpicture}\\
		\end{tabular}
		\caption{Struttura toDo alla fine dell'iterazione}
	\end{subfigure}
	\caption{Macro evoluzione della struttura toDo e grafo associato}
	\label{fig:todo_evolution}
\end{figure}
